大家跟我一齊嗌"Freedom and Rights, Come before Flights"

一句口號所有外國人明大家點解塞機場

Agger
要叫多啲精而簡嘅英文口號

推